Strike the blood嚟講, 淺蔥一定係最正

假如我係男主角
單單保健室kiss嗰幕，我肯定已經馬上受溝

鍊金術篇俾人斬開兩邊之後，跟埋返屋企瞓同一張床，真係可以大戰三十回

那月囉

紗矢華挑機

Ok 我粗粗地幫你地應付王女

我要姬柊雪菜就夠

其餘話之你地分

我要凪沙

Ok 差唔多滿員 分埋幾個初中小學妹就可以閂post👍

足控嘅巴打可以收埋自己嘅性癖先回post

唔係足控

紗矢華又有大
又有腳

樓主條菜排二，雪菜靠把聲排第三by容我快樂

王女>雪菜=淺蔥=紗矢華>那月=妃崎=夏音 =凪沙>人造人=優麻
痴撚線古城個後宮拍得住梨斗仲要應該未出曬

王女/藍羽

易yeah

古城同雪菜同淺蔥都生咗女
但俾我揀一定淺蔥先係大婆

淺蔥無得輸

到都做到國皇仲選乜鬼
全部食晒就係啦

雪菜阻住晒